連登巴膠怒屌港共擴疫製亂保党铁暨914應該渡船街右轉佐敦道專區

屌咁都中1001

訓12個鐘頭就爆幾版

呢排都冇乜路線改動

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.河東撚
15.屯碼撚

候選名單：
將軍澳撚
窮fuck撚

睇Google Maps街景
馬路地下寫住光復香港嘅

渡船街都唔可以右轉佐敦道㗎喎

再講如果可以嘅，就唔會入高鐵站走啦

對面線係同時出緊
所以冇可能可以轉右喎

啲人係梨木樹上都係咁行

梨木樹仲有另一條路係轉車站下面條車路經草叢行上黎

聽過話48X禾輋頭車上到轉車站竟然有人

之前一晚走左車姐，沒事沒事

所以城隧應該全部變返曬拍卡轉車 唔好玩$0.0分段
咁就算象山石圍角行上嚟都要比錢搭車

杏花又咩事

河東 新田圍 水泉澳 亞公角 一條路有4區膠

追返上個post
有條撚屌係咁叫789兜冚家村

沙田仲有四美都係膠

冚家村撚又負評
佢地可以行去翠灣邨搭789 步行也不算太遠

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

啱啱都睇咗2020 第三季
但冇寫點樣加車
觀塘山設計太奇怪 一層一層

早日拉落彩虹全日啦

原來本生
111係順天開 619樂華開

Bt彩虹人都唔會搭619

做埋彩雲姐

經埋興田，啟田

75,90,97不如行大道東
671X不如經megabox
廢事同鐵打到正
朝早應該開607
南區跟107行
跟著南風道＞跑馬地＞東廊＞東隧＞觀塘＞九龍灣
除咗6係咪仲有6X
石排灣開南荃？
定77開特車做石排灣

班人當6X係乜？
Btw 73經馬坑 早就應該啦

返南區改路係點行？行告7？

係咪AMS反對

應該係
但其實只會跌客
灣北撚有人住咩

早繁返南區跟70咁 即係純粹cut時cut車

不如加部閘機俾佢哋算

和宜合村望住個站但冇得搭都係一件幾戇鳩嘅事

中巴及九巴於1986年向運輸署呈交《八六至八八年度巴士路線發展計劃》，提議開辦此路線，來往中環及順天。惟當時正實行「整體過海隧道運輸服務政策」，凍結了過海巴士路線的數目。運輸署認為此路線大部份路程與既有的111線重疊，開辦新路線並不合理，反而建議將111延長至順天。[1]

拉順天嘅話咪可以食埋26啲回程客

你搭埋我嗰份 而家成半個鐘都喺觀塘係咁兜

我指619X
sry冇講清楚

如果111擺喺順天 啲車咪會迫爆晒

可能擺街？ 寧波二個站嗰度 好似116咁

其實應該唔使拉落去彩虹
淨係做觀塘山應該夠
不過問題係兜得安達再兜順天 或者調返轉
咁就冇咗個X個意思 但係又唔會夠客

做埋彩雲，彩興姐
安達不如連石礦場，翠屏開過條

以前就得姐 而家嗰個站基本上全部都有上落

諗過 619x 彩雲彩興四順 再兜入秀茂坪商場 再去藍田

一係將啲車全部搬出去出面秀茂坪道嗰個寧波二站
空返另一個出嚟

不如直接安泰開

咁都得

咁樣安泰啲人就唔會撘
應該咁講 個個人都想自己係尾站 同埋有位坐 同快

呈+龍翔道去黃大仙禍不單行

荔枝角游泳池出面的士撞貨車尾

獅隧落斜天橋附近四車串燒

四順自己都夠做既時候做乜要搞佢先
四彩安達臣想開線既自己一條搞掂佢試水溫好過
不過我有疑問，呢啲新公屋有幾多人要過海返工？982X水泉澳果段客量如何？

睇歷史以前地面箭嘴已經係直去，只係工程期間好似試過右轉。不過唔緊要，睇返片同報告 signal plan stage 1 係對向綠燈，stage 2 係廣東道北行同佐敦道左轉 green phase，理論上可以將第一線變返工程期間試過嘅左直共用（渡船街轉左個比例好似都唔太高？），第四線變右轉專用做 permissive right turn (delay唔知幾大）、加袋口位同孭仔燈。只不過即使係巴士專用，直去經西九站都係會好啲，相反一係本身就唔應該經渡船角。
個人偏好都唔會准轉右，匯翔道--匯民道個作用係條 quadrant runway，畀埋佐敦道 three lefts make a right 間接右轉渡船街。

想學720A朝早嗰招
要回車快又唔想私牌
Btw,幾條線入哂大道東係想點

我建議姐
做啲最遠地鐵既位
720A係直接返嘉亨灣

大道東種塞唔係人咁品
冇錯 早繁係直接返

灣仔道/軒尼詩道都塞嫁啦

早繁最嘥時間都係天樂里轉左盞燈啫
軒尼詩道最多排下隊落客

洪福大帝

265B情何以堪

突然諗起幾條兜顯徑去新田圍/秦石嘅線

一係75 90C行返灣仔道/軒尼詩道
90 97行大道東

我都諗住講265B

我見到呢句都係第一時間諗起265B

諗起入NTP城隧線

呢個兜完都仲係快過晒啲對手
吹唔撚脹

柴小代表796P

NTP城隧繁忙時間有機會輸架
城隧會間封，沙市圈有機會15分鐘都唔夠兜

葵芳-沙田圍我覺得會幾易輸

796P出到九龍咪一樣
贏係贏果$2

求link

970X

85B 87B 281M 中撚曬

#80

馬鞍山全部嘅路線都係啦

A41

新金句
將來係咪要學對面海南區策略咁一邨一線

將軍澳一邨一線

坑口98系
寶林93系
康翠95系
市中心796/296系
將南797系
其實都分曬

屯門一邨一線

天水圍一邨一線呀笨

荃灣一邨一線
30/39系荃景圍
34系荃灣西約
38系海濱
36系梨木邨
32系石圍角

本身四順繁忙時間就做得起 但係非繁全日就難啲
一定要+秀茂坪

619X全日嘅話 非繁一定要停秀茂坪道果幾個站啦
然後，當寶達有619X，601又可以諗縮短了

又或者可以試吓619x全日 但要經SMP 20-25分鐘班
早繁改名叫X619

停秀茂坪要入埋商場最好

睇吓秀茂坪定安達臣牙力大
安達臣開X619都得嘅一係619A🥴🥴

厹個數人頭係咪已經胎死腹中

619X全日入SMP商場
X619 早繁
619A 全日安達開 跟原601行
619 順利/樂華開 原路

咁不如601拉上安達安泰啦

邊撚個負評 咁樣對大家都好

一係619A秀暉直落曉光街 經翠屏

巴士公司表示 要用咁多車
都係唔撚做 一切照舊
城巴進取好多
睇吓N619就知

N619應該落埋彩虹
做埋彩雲/彩興
不過可能太長

如果我住彩雲 寧願坐N121 咁樣兜路

死左佢算拉
空車個陣又可以有鬼
坐爆哂又可以話有1x個位
+-一個半個都仲忍你，一時keep住59，一時keep住0，咁多部壞咁仲有咩參考價值

一時時，呢排都見過有啲係work

又起動九龍東
觀塘道同觀塘繞道全深紅

建議57M廢物利用
改經大河道,楊屋道,葵福道去荔景北
前往大窩口及葵涌乘客可在屯轉轉乘58M,61M,67M

一單撞車全區攬炒

796P都有鬼車
搞到尚德30人排隊
十點幾都可以坐滿出將軍澳

起動九龍東 將軍澳應該大爆炸

星期六日葵福道唔會多客，同大河道、楊屋道會塞到傻

265B成日40-50分鐘一班 人地通宵車都出左3發了

用66M拉長 荃鐵後依你咁行法咪得

直接57M 66M合併好過啦
兩條累鬥累

59A+57M合併好過
直達青衣去葵翠

個人覺得619X應該行返秀茂坪道

其實而家城巴對於秀茂坪邨秀程樓呢個站都有補充地點資訊，就係秀茂坪商場。好多班次都起碼10幾個秀程落然後入商場

反而行秀明道難啲做到寶達邨同埋安達，呢啲反而先係601傳統上難做嘅客，因為太慢

所以如果單純講返順利就唔入秀明道似乎仲好，去中環如果要加服務時間就真係可以考慮入秀明道嘅，始終秀程個站完全冇存在感

不過下繁城巴加班都係冇晒影，係早排1737同1801中間攝多咗班就唔見有其他改動

始終佢都要逐步加班，繁忙時間班次都未夠密嘅時侯好難話一嘢過大幅加班同加服務時間

57M經屯碼區既話 屯碼後會行逆向先上屯門公路...

57M改兩味，其餘時間66M 15分鐘一班

不如拉埋690行山

再癲啲
57M 66M合併
平日經葵福路去葵鐵
假日行返青山公路
59A拉去貨櫃碼頭

你想發動第三次世界大戰？

請善用238M大法
咁改法唔幫得幾多

不過下繁城巴加班都係冇晒影，係早排1737同1801中間攝多咗班就唔見有其他改動
竟然有人知
好似開1745 私下加左班 都坐滿人

本身應該係 總站出黎就見到條隧道
但係要兜成20分鐘先入

App日日都有顯示呢班車出嚟
就係攝正中間開1749

不過近幾日1801好似遲咗少少開？
好似去到就快入隧道同1830只係差20分鐘左右而唔係30分鐘

特登開咗個619X Po都冇人討論
希望有個Po多啲人知
多啲人集中講下爆滿程度係點可以快啲加班
[城巴回程已加開1749] 619X討論區

沙田已經打緊
今日講85系
兩個交通page又開始嘈交

問題係厹太保守 等同於619x回程
城巴一早想開 又傾唔掂數

但係619X第一班回程唔係狗西開先嘅咩

點解59M唔拉去葵翠，再比埋C48Z轉乘優惠
59A又無C48Z

就係初頭傾唔掂數 所以冇開
係後尾唔知點解無啦啦有1830嗰班車
你去巴士大典就見到當初早繁619x
城巴都估唔到咁好客 厹睇到自己部619同619p冇人上
先開厹619x
巴打四順人？

秀茂坪

河東青山集中地
濱景廣源第一城博康水泉澳秦石新田圍
全部都唔撚正常

顯徑撚呢

仲有四美

601p幫到你

厹：除85X，其他最好廢線

結論就係成個沙田都唔撚正常
最好快啲沙馬分家 唔好喺度獻世

河西都仲還可以

72/86重組算啦

86系重組最實際

不如數下有咩線嘅重組係年經
A22, 86, 72/272E, 914, 86C/286C, 87D/81C/281B/X...

85AB能否合體？

wtf...

食埋804？

A22東九龍所有A線

櫻花巴

89C/286M，40X/43X

屯馬線通左車未死得先嘈啦

2個？

話說堆cap圖入邊
其中一個人其實住將軍澳

聞説17:49不是正線抽車

仲有一個好似住美孚

你地覺得32/35A/35X/36A/36B/36X可以點搞

新32石圍角-奧運站，部份九龍區停車跟現有36B，開番36B現有班次
36B取消
36X全日，非繁忙時間新界區走線跟936，只限上繁下行35X、36X分家
35A全日減1車比36X
35X不變

我都覺32/36B應該搞搞佢 但一搞就會搞埋35A/35X/36X

你漏左31B 36A

我會咁玩：
31B:取消
32: 石圍角-奧運站（原路經梨木樹巴總至蝴蝶谷，長沙灣道至旺角狗屋，右轉太子道西經塘尾道去奧運站）
35A: 安蔭-奧運站 （原路到華員邨後跟31B）
35X: 全日
36A: 取消
36B：取消
36X: 梨木樹-麼地道（和宜合道，葵涌道停美孚後上西廊彌敦道）

沙田同馬鞍山

安蔭跟31B會唔會好撚慢

我會想5條搞掂曬
石圍角-象山-梨木樹一組32/36X
安蔭-石蔭-石梨自己35/35X全日

但九龍段又好煩我想
35A：變35縮落旺柏/大角咀
35X：全日尖沙咀專線
32（新全日）：石圍角、象山、梨木樹總站、大隴街、長沙灣道、旺角、奧運
36X（兩繁）：梨木樹、石籬、西九龍走廊-旺油佐尖

31B補窿算，做新一代霉線之王

我個方案入面新35A安蔭開跟而家35A到華員邨之後跟而家31B去奧運站
主要補返安蔭去長荔同大角咀道個窿
當然應該行青山道定長沙灣道會係爭議既地方

即係35跟舊31B
32主要應該唔變

咁要改都係旺角以南嘅快車啫

32要踢返佢入長沙灣道補36B個位補到太子

31B收緊5.8 應該改唔到
反而35A/X全日分拆可能仲易

新35A去程到大隴街加5.8分段
回程富貴街開始收$5.8

富貴街開始5.8 屌

為左拆得成線有啲甜頭要比出去既

你個大包會唔會太大

619改行翠屏邨 再轉返和樂邨出嚟
再兜返裕民坊

A26 A28
其實再插多條A27咪得
明明三條線先做得晒嘅嘢

我賣完呢個大包後幾條蝕錢線都殺到喎
跟手分分鐘2條X線仲響0066搶到新客仔

690？

上幾個po已經講緊26/27/28分開做

唔得 31B咁平 喺麗閣邨返去都係4.9

結論 九巴覺得太煩 所以都係唔搞

即係
深長荔旺 32+31B
旺角以南就35X+36X

收返4.9
要塞住區議員把口

其實如果咁搞都幾複雜

本身果抽線咪仲複雜
而家簡化到梨木樹石圍角/安蔭石梨各一條線出長深荔/油尖旺

咁如果咁樣 梨木樹咪要等好耐車 先去到太子

新32兩繁要keep返今日36B既班次
反而下繁過後可以keep返今日32既班次
留車比新36X

咁樣有啲保留 因為有時喺深水埗見 晚繁
都可以坐滿一半

啲客邊度上車架先

深水埗荔枝角 一部份係喺油麻地

美孚未必洗放棄
我個plan係搵行葵涌道既36X臨上橋前做埋佢

油麻地果啲上左X仔走左
淨返長深荔果啲等多陣啦下，應該上到車既
我啲車要行36X同紅小+0066爭客

長深荔 啲人唔講道理 你小心啲
要30分鐘班

都係嘅 安陰 石籬邨 見過一大部份人都係喺太子前落車
7.7幾和味

當然唔係，今期690城仔係收工時間都有加車
可能係廠務做掛

我偏向31B只留20-30 其他情況由35A縮短到大角咀 取代就算

早幾日坐 B8覺得車箱壓迫感好大

而家一坐金身橙蛋, 成個感覺正面好多

城巴
今日見601厹 繁忙時間 開15

271X呢啲咁柒嘅線都有「加班車」，
本身都坐唔滿

呢到越嚟越似鳩talk
食吓花生屌吓人算

因為呢度針著齋talk ，無限loop 幾個topic

9149無尾轉？！唔撚係掛

31B改行長沙灣道
32不變
35A縮去旺角東 93K擺大角咀
35X全日 來回程改行西九龍走廊
36A 36B取消
36X全日 改行葵芳上公路

見到九巴680x尾車依家先返到耀安 但成車都算多人 由港澳碼頭計都要成一個鐘有多先到馬鞍山 真係有優勢咩？

以前金身橙蛋啱啱出個陣都成班屌壓迫感好大
最舒服就係呢到啲人成日屌既直梯車

所以咪要開980X

36B現有班次

但我諗諗下都係：
32：石象梨-葵涌道-美孚-荔枝角道-旺角-奧運站；收$6.8
32X全日：荃灣西站-大河道北-石象梨-葵涌道天橋-美孚-西廊-旺油佐尖；收$8.8，梨木樹起7.8；尖東站起$7.8

35安蔭-石蔭-石籬-美孚-長沙灣道-旺角-奧運站；收$6.8
35X全日：安蔭-石蔭-石籬-上路-西廊-旺油佐尖；收8.8

然後36A改入青山道，同31B合組青山孖寶

即係35A全日拆 然後36A食咗36B深水埗段 32X就取代曬36B/X嘅油尖旺段32X擺西站因為石圍角無位

而家嘅680X 你當係銅鑼灣返烏溪沙嘅車就得
反正都係執681雞

你做乜鳩

我反而唔明 點解681P都喺得林士街開 都唔搬埋去港澳一齊開

好多話題都係italk搬過黎
而家嘈取消690

林士街開好過680X
干諾道中塞到仆街

不如碌英皇道
做炮北恒耀特快
反正咁行仲快
又保得住條線

吓 幾時又開咗條新戰線

681P碌英皇道

我代灣仔銅鑼灣上車個啲屌柒你先

其實680x最差係要經晒繁忙時間東隧觀繞大隧 日日都塞到仆街

行紅隧獅隧囉

我住海之戀點解唔坐0066而要坐32x

都話下繁行英皇道仲快
屌我啲乜
再講唔停濱景富安
都仲係X咗

咁不如擺大球場 玩馬鞍山版307P/678

可能仲快

仲有濕鳩30X、33A，30X/234X碌長沙灣道非繁仲快到MK

擺咋嘛 你咪搭返0066
同埋用32X補返舊時32B

不如問點解30X要兜如心

要做680開分支好過啦
仲同你係英皇道站站停

680A開下繁

要補36 43X補咗啦

其實680B朝早情況如何

問題呢到啲人都開始好似鳩talk班人咁開始成日FF不切實際既建議

厹戇鳩囉
買得黨鐵上蓋唔為左條黨鐵唔通為乜？

北角以東有682系
講起678
其實應該開分支做聯和墟＋皇后山
正線拉去天平翠麗

40P要全日 咪又係拉落如心/西站

九公司仲會唔會肯再比678改
當年373B食到入口都要咬返一半出嚟

拆咁細做乜
咁憎停英皇道咪坐673轉89D/85M
馬市恒耀仲可以坐681

無工開、居家無功課做，同鳩talk 小學雞一同FF

靠轉乘解決到既問題就唔係問題啦
咁英皇道咁憎停第一城富安都可以搭601/619/671/680/690轉681
冇塞車個陣你賠返停英皇道啲時間

究竟富安麻煩啲定東北葵/上葵麻煩啲

天平翠麗都俾城仔用B7踩入去
諗住取代條東隧招標線姐
一半俾城記都係好事黎
678平咗＋聯和墟有673
307P應該點拆
太和＋海寶＋運頭塘
富蝶＋富亨＋富善＋新興＋廣福

上面隻梁建勳話解決680X慢既問題竟然走去話行英皇道加站
呢啲咩思維嚟
仲衰撚過鳩talk個啲

36a取消理由？

咁你覺得當年cut 690P回程係咩思維
cut完係加返落690

32X.............

你當36死架？

有32去深水埗
最多加埋31B bbi

690轉頭咪又係cut返

你問我36A都係取消好過
獨市位太少
比車36X仲有用
（搏深水埗海皮睇唔到啦下）

咪啦直梯全部出市區啦thanks

問過廣福，華都花園，龍門居意見未

咁如果32X連美孚都唔停
做完石象梨之後，和宜合運動場直飛到鴉蘭街嘅話，快撚過32/36B多多聲，我諗班上葵人應該肯

鳩噏完畢

用直梯 然後佢地上唔撚到車

客量仲衰撚過32 完。。

其實以前未有MMC 58X 87D呢啲旺區大線同過海線都係全線用低載直梯

直梯車雖然有佢時代背景
但以結界論簡直係香港巴士史上嘅污點

諗起都鄧馬鞍山人慘

但梨樹落葵芳齋靠36m唔夠揼喎

停埋葵俊苑同葵芳廣場同紅小/0066死過又點睇？

而家啲低載直去曬霉線

亦都有啲大線特登避上新車

968低載直梯年代

其實呢批車唔係冇用
攞去行啲垃圾線/區內線根本綽綽有餘
係厹自己將啲車亂咁派姐 大線就用直梯 區內廢線就用高載

屯廠後期都醒水
低載車57M 66M見
仲有系統咁踢晒啲AVW ATE走

當年新車數量都唔多
反而當年車款就好多
依家周街MMC真係好悶

80K呀 273A果啲

960，601果啲好明顯避緊批直梯

B10TL有齊 亞記 V身 wright

當年屯廠新車數目四廠最少
狗廠個啲就上晒1A 101 619呢啲大線

咁680X咪又不斷減俾980X

而家仲B8L wright/MCV
少量A95

1A以前掛開龍仔架嘛
沒事沒事

沙廠唔執輸上晒因為87D、281A，班班車未到旺角就頂閘
270A沒蛋事件，也很經典

果個年代有咩新車唔係直梯

同意680X 681P下繁經電車路上東廊，反正北角入東隧可以打尖，仲快過維園上橋慢慢塞入去。樓上話唔塞個陣點賠返唔經電車路嘅時間比人，想問返一年365日有幾可下繁東廊係唔塞？
而家金鐘中環客走哂去980X 981P咁制，受制於銅鑼灣返入去同兩巴時段嘅因素，680X 681P都無乜可能取消，最多都係陰乾，咁倒不如試試行電車路執多啲客開源？話唔定可以殺出一條新血路搶返搭鐵班客返嚟。

應該搵舊直改雙輪椅行醫院線啦
次次見到32H用紅車但載空氣真係嬲嬲地

多謝支持
其實我覺得621都可以經埋

諗起富亨徐生

問左廣華同勝利道乘客意見未

sor 680X有禮拜六班次 你覺得禮拜六慢碌英皇道會快過上東廊
同埋要慢碌到北角啲客咪又一樣趕走

上繁航英皇道未必蝕就應該係
下繁英皇道塞唔塞先

603 307 681 641 673經埋好冇柒頭

最經典89D上埋直梯

星期六係咪真係有咁多人搭680X而受到影響？行英皇道用多15分鐘會令班客走哂？真係唔想行電車路嘅馬市恒耀仲可以搭681，錦英山搭鐵要左轉右轉嘅好少會轉駄

同埋你口中嘅「慢碌到北角」嘅行車時間分分鐘比維園上橋塞車嘅時間要短，行車時間短咗真係會趕客？

人地講緊下繁線行電車路避塞車同增加客源，你攞一堆全日線出嚟講JM9?

就算比你慢碌北角快到去到東隧口觀繞大隧咪又塞到仆街
到時堆客咪又係搭返鐵

得641改得過

起碼行車時間有機會縮短，而家下繁塞車都唔係呢排嘅乾事，要搭鐵嘅一早搭咗，想一程過唔想轉車嘅亦都唔會走，所以經電車路同大隧塞車根本就係兩回事

分分鐘姐係唔一定快咗啦 但正常停站多咗時間增加係事實
講到咁唔介意時間咁直接cut咗680X搭返680算啦

原全唔明點解當年買得咁少歐3躉

講到維園上東廊狀況咁差咁咪行晒北角咪可以縮短行車時間囉

佢灣北上公路
唔知會快定慢咗
一係馬師道上

係唔一定快咗，但肯定嘅係以下繁咁塞法港島段時間唔會相差太遠

無啦啦又講乜680取代680X? 680X係沙田起碼快正線15分鐘，再講680去到烏溪沙咩？

糖水道落 民康街上返去囉

請唔好以偏概全同埋考慮埋非繁嘅情況

當然，如果可以嘅話，307 603 673 681呢堆可以比車長揀行車路線，經維園上橋或者經電車路唔停站去到北角上橋打尖，但就會犧牲咗興發街個站

唔知點解680X停英皇道就唔得
反而可以成條收皮

既然咁唔介意行車時間咁改嚟jm9
但目前咁至少分流到灣仔銅鑼灣同北角既客
到時學你咁改堆魚知道係咪都要兜北角就係灣仔銅鑼灣連680都狗衝到時齊齊去到北角頂閘飛站

如果灣北上641 同 鵝頸橋上108
兩者兩差會有幾大

去啟麗計

改路慳時間係其次，增加客源先係首要考慮。

你估班客唔會知X唔洗兜沙田但正線要咩？就算港島段走線一樣，沙田區走線都會快咗，有得揀班客一樣會搭返X

你講到咁唔介意行車時間咪坐返680囉
但做乜要犧牲灣仔銅鑼灣堆客站站停

去到灣仔銅鑼灣都打爆啦仲兜北角
知唔知咩叫分流

唔介意行車時間唔係講要行680條路，係講緊行電車路同東廊塞車嘅比較，即使有機會慢咗但唔會慢好多，對而家仲搭緊680X嘅客嚟講無乜分別，只係時間花係上路塞車定下路停站。

你嘅「提議」係要將直去馬鞍山嘅車兜落沙田，行車時間係幾乎一定比而家慢，到時所剩班客就真係比你趕走哂啦

你肯定而家680X會頂閘入東隧？

我懷疑有歐三躉嘅時候, 基本上九巴同丹尼士已經接近完成開發 Enviro 500, 所以只係買少量舊設計歐三躉, 等真係有新車先大堆買

19 rpp 話減班俾980X
你點睇？

但去到後期九巴連一部曲梯e500都無

980X爆棚加班合理
但唔代表要要灣仔銅鑼灣既客兜北角

邊忽話要將直去馬鞍山既車兜落沙田

咁點解揾680X找數？
再講
106P下繁北行本來都唔使行QB太古
101X都被建議兜中上環，彩虹
話時話
980X有冇諗過加車係馬市中途起載

106P,101X仲要係一定慢咗

到今日2020年九巴都仲係攬住條直梯

680X本身做中上環-馬鞍山咪又搵佢找數囉
唔通搵其他線找數搏屌或者好似你咁啲資源天跌嚟咩
再講灣仔銅鑼灣-馬鞍山本身需求都幾大
同九龍城-柴小或者西區-東九有得比
要做北角就開多條680分支而唔係一下子將成條680X改行北角
要快既唔係走去迫啲客去碌北角而係諗吓改行紅隧獅隧會唔會快啲

唔攬住直梯唔通攬住你老母

公主道，窩打老道咪又塞到傻
碌北角起碼擴闊客源
資源佢想加就加嫁啦

你話cut咗680X逼銅鑼灣返錦英打黎地方嘅客搭680仲唔係要馬鞍山車陪兜沙田？

不過如心真係有人上

再重新一次，用680X做埋北角係想唔大影響行車時間嘅前提下增加客源，如果做大咗個餅，天降資源去加車有咩問題？呢個係良性循環，客多咗自然要用多啲車

兜入去成十分八分鐘，先食到幾個客
咁做唔做都罷

行紅隧定北角都只係“可能快咗”
但邊邊客源大啲
好明顯

前面少左幾多客先

龍運仲攬住

死要面strong hold等到有方梯

早就倒哂落海，開25-35仲要兜荃灣市
日日海鮮班次係人都地底見拉
你話好似早六七年咁，玩定點真係定點到，可能仲有人會等下嘅

依家當ETA係萬能
30X行漆咸道搞定點，不切實際

幾時有咁講過

行漆咸道都可以搞定點既
但唔係定到今日15分聽日20分後日35分囉

咁咪直接加行英皇道特班囉
咁咪唔洗係到好似鳩talk傻閪咁嘈成幾版
係都要搞灣仔銅鑼灣客

同埋你有冇搭過170 182
公主道窩打老道點都好過觀繞大隧啦

反而234X平日晏晝都可以坐滿入荃灣

既然天降資源可以做到咁唔洗係到嘈
直接開特車就得
到時啲魚就會識揀

有天降資源呢樣野咁好多野都唔洗討論

係
奈何呢到有人真係相信啲咁既野
難怪呢到淪落到鳩talk質素

天降資源既話梨木樹象山石圍角石梨安蔭一邨兩線出大角咀同尖沙咀算啦
洗鬼諗點補位

連陳元喜都由新田圍搬去美林（2021年起）
咁新田圍仲有咩價值
連小學都無撚埋

校舍不如攞黎起多棟公/居屋

果度其實係停車場上蓋
你要拆咗佢再起過就倒不如改建校舍做中轉屋

其實下繁中上環畀晒9字頭做，
啲東隧特車縮返去金鐘，甚至灣仔起載，
然後北角上東廊，算係比較有效率嘅做法。

當然680X個情況尷尬啲，因為本身680就係咁行，
但681P應該有討論空間。
英皇道唔停站就可以當替代路線，
灣仔、銅鑼灣車程會仲快咗；

就算停站，車程同塞東廊比都唔會差太遠，
仲要自從有980X、981P後，
灣仔上車都係任揀位坐，
又想keep住條線，又想直上公路，又要有位坐，
有冇咁著數？

老老實實，樓上係咁笑笑笑嗰位，
不如自己收工行一次東廊+東隧先，
每晚北角開始拉手掣係最低消費，
今晚好似直頭塞到落天后，
所以改行英皇道唔係完全不可取，
唔使講兩句就起晒鋼咁。

而家水泉澳小學校舍都係

佢話應該行紅隧喎

咁齋計車程，
我都懷疑紅隧會快過東隧+大老山
呢兩條路真係越嚟越恐怖

所以有時其實北角站會快啲 去到最前cut最右
隧道口cut番左

紅隧快係快在有巴士線打尖which is東隧無
但去到獅隧 一樣由界限街個落橋位排到映月台

呢度幾時開始變做9talk

嘈咩姐，搞返個一決雌雄比較返下繁興發街/北角上橋邊個快啲出到藍田咪得
用返數字來說話

由上幾個題開始係
十幾個topic彈哂魚蛋論出嚟，見到更加唔想回

唔知幾時開始呢度同9talk越嚟越似
真係攞住個google map就當自己好了解現實情況

將軍澳所有路線

但果時仲有av,3ad , 3av

前個topic講過無人理

自從中學停課

咁307應該全日改行英皇道試吓先
同埋以你閣下“又想keep住條線，又想直上公路，又要有位坐，有冇咁著數？”既思維咁大埔堆吐公線應該全部改行白石角科學園 反正呢堆線非繁都坐唔滿

其實當年都唔少AV走去行58M 58X 59M 59X甚至呢到成日屌既73X
但AV載客量同呢到啲人屌既直梯車其實冇分別

有36X

36x唔係行上路咩？

改行葵芳

記得當年本身話有架e500樣版 會係英國出展 最後炒左車 變左歐三躉出show
好似有張圖係全金身e500 上埋九巴logo

其實ATE根本就係e500版歐三躉

AV幾多張櫈

整完水塘依然多5張櫈，
前排横排唔係個個受落

AV得11.3m
直梯12m

仲要當年同今日吓吓15-20分起跳班次邊有得比

講緊下繁，你講全日，
失明人士嚟講你都算搶口

底盤設計唔同

除非梨總下一站一鳩去葵芳邨 否則慢過行上路

仲有啲唔識咩叫請勿回覆五毛嘅文盲仲覆緊件中立膠

59A

我又覺得以貨櫃碼頭咁多人做野係值得繁時有巴士

其實當年改路應該最少留番一架巴士行貨櫃碼頭路，今時今日計拉38A落去都好過無。起碼唔駛下下等垃圾87M

你又估下佢哋會唔會返碼頭吖嗱

你又有道理，咁一係57M拉過去一係59A停屯轉

嗰班去晒葵涌交匯處等車啦

門口有車吸引過行幾個字去等車既
況且貨櫃碼頭咁大，唔係度度都好方便行到去

貨櫃碼頭入面有位泊

班次同用車係兩回事

唔夠人講就話人失明人士
307要改梗係改全日啦
唔通下繁同其他時段分開唔同路線咩

人哋本身講緊下繁幾班特車，你自己拉埋全日線嚟講，
唔係盲撚係咩？

其實你使唔使睇下醫生啊？躁狂症？
成隻癲狗咁，呢個post就嚟咩人都俾你屌過晒，
你邊撚個啊？寸撚到成個柒婆咁
唔好話人哋啲建議on9啦，
根本有啲方向值得討論嘅，都俾你屌到冇晒癮，
點撚樣討論啊？
不如你自己開個post，單機講自己想講嘅嘢啦柒頭

同埋59A應該大涌道＞大河道出青公

不如59A做大循環 荃灣路直達葵芳做定時點之後照回程原線去返屯公

你30秒一班d咸魚上得晒唔洗留後話撚之你出AM定12800 tim啦
依家平均班次疏左每部車車既人又少左
留後就自然多左
點樣無關係?

如果大線開30分鐘一班出部MMC一樣上唔晒照比班客屌
如果廢線冇人搭開60分鐘一班出部單門e200都唔會有人理
當然我都認同大線就應該出返大車 細線出返低載
只係想講城隧線呢堆大線當年成堆11米做掛牌都冇人屌但反而依家間唔中出部低載直梯都比人屌到仆街 好明顯呢樣班次問題多過用車

咁307係咪維園上東廊先 係咪同681/680X/681P呢堆一樣會塞東廊先 照你建議307改埋行英皇道都好合理 增加客源順便避塞車
結果呢樣野一應用到落自己區就開始發惡屌人
改人地區就得但自己區就不了係咩玩法
依家究竟邊個癲狗呀
討論就係屌嚟屌去發掘問題架啦
唔通個建議on9都要贊成吖
人地區會/立會咪又係咁 唔通又屌堆議員躁狂/癲狗
好似人大咁講乜都贊成咪啱晒你心意囉
一扯到自己區就開始人身攻擊
口講民主但一到自己利益就卻步

改行英皇道係因為下繁東廊塞，
咁如果307本身有下繁特車，
或者你做到淨係下繁改，咁咪得囉。

人哋由第一個comment開始就係講特車，
郁一條就代表全部同類都要郁晒？
咁幾年前又唔見大埔跟沙田一齊開西隧回程？

仲有唔撚係我個人利益，
因為我下繁係唔撚會搭307㗎柒頭
同埋點止呢個建議，以前每個人提議得都俾你屌，
你自己玩重組建議就得，人哋改就on9，
返屋企含撚啦

如果第一個comment唔成條改而係開特車既話咁就唔洗討論幾十版啦 究竟邊個先係失明人士
仲有唔好好似鳩talk啲坑口撚咁又要做妓女又要攞貞節牌坊 講到唔關自己事跟著自己轉頭就叫98兜坑口 冇907C個陣你唔搭307過海架吓 你想一程過但又冇907C你咪要搭307 唔撚係你個人利益 廢話
嚟得呢到討論又預咗有人比建議比人屌架啦 咁唔係點發掘問題改善建議姐
比建議都有問題係咩思維
同樣我玩重組建議人地一樣可以屌我份建議 話我on9 咁先係討論嘛
自己接受唔到人地批評就自己係fb ig到打飛機 唔好係到發惡人身攻擊 叫人返屋企含撚
睇嚟琴日話呢到越嚟越似鳩talk可以收返 就係有你呢啲撚屌表面偽善講民主實質打壓人地比意見 仲衰撚過鳩talk

FF撚可唔可以返去精神病院

CT6-8 得嘅，南面睇下興華街西（有埋車廠同海盛邨）同荔寶路點。CT9就...

咁88R都係七個字中環到第一城
一定快過東廊東隧觀繞老隧

東隧民康街上已經等於打尖
頭先中環見架白電牌307
之後有架690轉出嚟，結果架690一上東廊就高速放甩車龍入面架白牌307

咪撚兜啦，
嗰位巴打一開波淨係講6班680X，
係你自己覺得改一條=要改晒所有同類，
拉埋啲307、603嚟講

仲有，如果我搭唔到907C，而東隧、觀繞仲塞緊嘅話，
我係真係唔會搭307，不嬲都係咁，
你講得一啲都冇撚有錯

點解平時其他人出建議都咁多人屌，但我淨係嘈你啊？
因為你講嘢特別乞人憎啊屌你老母，
下下好似其他人殺撚咗你全家咁，
又唔係真係次次都有道理。
自己俾得意見，又唔俾人批評你啲意見，
十足十啲大聲夾冇準嘅藍屍，柒咗就話人唔民主，
返去做藍屍啦屌你，性格一撚樣啊

我有講埋681P,621
講到603
個人覺得可以抽幾班開603A回程
至於307
有307P仲經黎做乜
學條友話齋行紅隧好過
揾681行紅隧都得嫁
673?
城仔唔介意既咪行囉

改晒成條680X就唔係開特車啦
識唔識字

你咪藍屍囉
幾時有唔比人批評我意見
講唔驘就屈人
講到尾你就淨係識人身攻擊
覺得咁黑人憎咪blk咗我囉
不過只顯得你小氣同唔接受他人批評

咁點解唔再抽啲車開680P回程試水溫
一下子改晒行北角 灣銅啲魚又未必會受
603A開回程其實ok但唔建議621兜埋北角 始終601 619都經藍田站 而藍田站行去麗港城又唔算遠 變相觀感唔太好
大埔線就唔好啦 唔係呢到某位大埔版友又發作屌人
討論係發掘問題然後改善既 唔啱屌完咪改吓囉 人地區佬開會都係咁 唔似得呢到某位版友自己唔接受他人意見就屈人唔接受他人意見之後發惡無理屌人

fine我承認可以循序漸進
不如680X呢度完咗佢啦好嗎
唔想再嘈

唔係呢到有某大埔區版友人身攻擊都唔想嘈
話人冇道理但佢先係乜道理證據都比唔到出嚟個個

原來66M+66X啱啱好掛曬22部man

日日出走

連登公共汽車膠...

不外乎出走66M一係就66X，尤其是TP1095/VT3317

唔好理條撚屌啦 仲打咁大篇野哂自己時間
起埋底睇佢出d膠post補習post 完封左佢唔可惜

524見

或者980X一開二
一條縮馬市
一條泥涌開跟X89D行

最後講埋
680X/680P可以拉埋上泥涌

台灣
台灣識用大眾運輸=集體運輸，但都係停留喺用公共交通代指巴士，的士又識叫計程車喎

屯廠邊有掛牌

全港巴士公司所有路線都冇掛牌

又唔係
係屯廠將廠特別冇掛牌姐

沙廠同九廠咪又成日將啲車亂派
前排九廠咪又好鍾意拎埋啲豬啲舊直走去行2A 27
沙廠拎堆直梯行城隧線 87D 307轉頭拎12.8行W3係到都成日比人屌

台妹都渣緊平治C車了🥱

冚家村撚上次冇理據唔夠講就係咁負評之後學上面咁人身攻擊
咁鍾意做大帝又唔想比人屌既就返去鳩talk
個到大把fd陪你
不過個班院友就最撚憎啲住黨鐵上蓋既人
到時都係比班院友圍屌分分鐘個到啲濕鳩admin睇你唔順眼話個建議不切實際就block撚埋你
轉頭又返嚟連登屌班院友
唔忿氣咪拎理據出嚟反駁唔好係到玩人身攻擊 玩人身攻擊只顯得你更加低質同山頭主義
不過你要係到玩山頭主義一定奉陪到底 保證你一定比人屌到渣都冇 上次789仲玩唔夠咩

精神病院又嘈962P flyer
今次仲吹到話總站留後30個

掛牌車不一定行走掛牌線

杏花邨掉幾班780P塞口算啦

出12.8米MMC都清唔到
題外話：930X成日出12.8米行李架MMC，寧願要12米非MMC E500

叫站長出泥， 未企夠架車的企位數目唔比走
仲留後先再講

個po冇吹水 真係總站留後30個 不過係S52 仲要有圖有真相

S52P夠朝朝出flyer la

0生條撚屌除咗叫人交牌仲識做啲乜撚野

我好耐以前已經覺得S52南路直出特車應該要正名S52X

有時會出走下61x/259d

以前有大興七公主，而家就大興麻甩佬

0生覺得巴士公司交換地頭就會夠黨鐵打
好似590俾咗厹做就會翻生咁

沙廠voith蛋撈亂派

海盈仲塞得落線咩
再講可以行去海達搭車

641不如上繁南行/下繁北行整觀繞特快

都係睇客量變化先決定做乜嫁啦

85B 反正都死鳩梗

如果85A兜撚埋顯徑咪仲衰都唔明點解「沙交關」會有人想85A兜埋顯徑

85AB跟85X只做紅土，會唔會更好做

聯合道點都要經嫁啦
唔係點上獅隧

啲人留咩cm佢控制唔到

根本除咗85X叫勉強做得住之外其他都可以慢慢陰乾再cut線
最多留條85俾人BBI轉車塞住區佬把口
九龍城而家想搭鐵都有得搭25M去九龍塘
再唔係近樂富嗰邊晨早慣晒行上去樂富
行得上樂富就好少嫌棄宋皇臺站個步行距離啦
最多咪拉番條黃公司22塞住把口做下接駁
仲有多條11D出到太子道

以為兜多啲地方=一定多咗客
冇鐵就話姐

RAS 呀嘛?

圓洲角去土瓜灣受85X多過85A
85A改行大老山，沙田圍-圓洲角-小瀝源-大老山，直落土瓜灣同85X走線重疊，沙田圍變首站一樣倒客

陳元喜 搬去美林崇蘭中學校舍
蕭漢森 穗禾苑2024落火炭站隔離新校舍

呢個時間係創紀之城等四個字都唔見一架296A係咩玩法？

呢個時間d 車應該塞晒係落觀塘道個油站位
加埋將隧繁時塞車

之後一分鐘嚟左三架

啲空置校舍攞黎做乜好

運吉：我來鬥！(682X vs 988)

咁你不如82X拉落去九龍城，跟75X咁行
85B就算撚數啦

在上述233幅空置校舍用地中，接近八成（180幅）建議長遠保留作政府、機構或社區用途；另有約一成（26幅）建議長遠作住宅用途，當中超過一半（14幅）建議作公營房屋發展，部分亦已落成或興建中，其餘12幅擬作住宅的用地則由私人土地擁有人推展有關房屋發展；餘下約一成（27幅）位於鄉村範圍的前新界村校空置用地，則建議長遠保留作鄉村式發展、鄉郊用途、休憩用地用途等。

233幅空置校舍用地中，有43幅全部或大部分屬私人土地
其餘190幅用地分類如下—
(a) 144幅（佔75%）位於政府土地／待交還給政府的私人土地上的用地，該等用地已經用作／將用作符合中央調配機制所建議的長遠用途（甲(1)類）；或在等待落實永久用途期間已經用作／將用作短期用途（甲(2)類）；
(b) 39幅（佔21%）位於政府土地上的用地，該等用地可供非政府機構或社會企業以短期形式申請作社區、機構或非牟利用途（最新可供申請用地名單載於地理資訊地圖）（乙類）；以及
(c) 7幅（佔4%）礙於用地限制或其他原因包括斜坡安全理由現時不適合使用或未能提供使用（丙類）。

香港學堂(加惠民道公營房屋發展計劃)
東華龍岡馮耀卿夫人紀念小學(漁灣邨漁進樓)
香港扶幼會 - 許仲繩紀念學校(白田邨)
聖公會基心小學(富山邨富暉樓)
香港四邑商工總會陳黎繡珍紀念學校(青俊苑)
香港張氏宗親總會張熾昌紀念小學(長青邨)
慕光荔景學校(荔景邨第8座)
香港基督教服務處培愛學校(屯門顯發里公營房屋發展計劃)

收皮啦屌你老母，
冇上嚟一日仲jer撚住晒，
講咗幾撚多次係時段嘅問題，
非繁東廊你改嚟把撚啊？

講地圖黨你同鳩talk啲人一撚樣咋，
你喺呢個topic上面有撚貢獻啊？
除咗第一次問咗句灣仔、銅鑼灣叫make sense少少之外，
之後乜柒改603、307都係腦補出嚟嘅垃圾滑坡謬論，
一係你就解釋點解行英皇道會慢啲，
咗就大家有得認真討論；
冇point又唔熟就摺撚埋啦，
今晚東廊又塞到瀨晒屎咁喇屌你老母。

九巴擬於10個元朗區巴士總站增設付費自動斟水機，以便市民補給水份。不過有市民質疑為何飲水機需要付費。元朗屏山南區議員梁德明關注事件，指水本該讓市民無負擔飲用，但九巴擬設付費斟水機由可樂公司提供，質疑為何政府批出相關土地，最終卻讓私人公司合作賺錢，認為當中細節未明。

記者曾於上午時段巡視其中一個九巴申請安裝付費自動斟水機選址──洪水橋（洪福邨）巴士總站，街坊梁婆婆指，平日習慣帶水出門，認為飲水機設計與公園飲水機相似，但她認為，「（如果）免費就好啲」，不太擔心衞生問題。

九巴申請安裝自動斟水機的10個元朗區巴士總站：
元朗（西）擊壤路巴士總站、大欖轉車站、洪水橋（洪福邨）巴士總站、落馬洲支線公共交通交匯處、八鄉路巴士總站、朗屏站公共交通交匯處、錦上路站公共交通交匯處、元朗公園巴士總站、元朗鳳翔路公共交通交匯處及天水圍站公共交通交匯處。

街坊陳先生認為賣水屬自由市場行為，「冇人逼你買」；另一不願透露姓氏女街坊則稱，「（收錢）冇乜所謂」，若定價為港幣5元500毫升收費亦算合理。不過，她認為若九巴能提岀車資減免方案，例如拍同一張八達通，可免費飲水則更好。

元朗區議員梁德明指，水本該讓市民無負擔飲用，現時政府在各大的康樂場所、公園、社區會堂均設有飲水機，而港鐵也在部份港鐵站試行裝設免費飲水機。他質疑若政府作為批出九巴公司的場地（如巴士總站、轉車站）地主，應優先協助接駁水管，安裝免費非噴射式飲水機。若無水管接駁，才考慮設置這種售賣式的自動斟水機。

他又指，付費斟水機由可樂公司（bonaqua）提供，雖能減少使用膠樽水，但質疑為何政府為公共項目批出土地予九巴管理，最終卻讓私人公司合作賺錢。他質疑九巴是否將與可樂公司有回佣機制，政府與九巴的協議又是否容許相關合作模式存在？市民均無法知悉當中談判細節。

另有市民留言擔心免費飲水機衞生問題，梁德明指，不少市民擔心有人直接用口觸碰飲水機出水口，但他指目前不少康文署場地亦設非噴射式飲水機，方便市民為水樽添水，同時減低避免直接用口接觸出水口。他認為若擔心衞生問題，一如政府飲水機做法，由清潔工填寫清潔時間，好讓市民評估風險。

九巴回覆查詢時表示，為響應政府宣揚的環保訊息，以斟水代替購買樽裝水以減少塑膠，九巴欣悉可口可樂公司有意於不同地點設置「加水站」，由於有關加水站建議設於九巴管理的巴士站範圍，九巴向運輸署申請，於全港各區約200個合適的巴士總站、公共運輸交匯處及巴士轉乘站，增設提供冷熱水的「加水站」，以鼓勵市民自攜水樽。如果政府提供安全可靠的食用水予市民，九巴表示歡迎。

運輸署回覆指，較早前收到九巴申請在多個巴士總站及巴士轉乘站（包括元朗區）裝設由一間蒸餾水供應商提供及管理的飲用水售賣機（以自備器皿盛載），並正就有關增設安排諮詢相關政府部門意見。至於在有關巴士總站及巴士轉乘站設置須接駁供水系統的飲水機，需顧及地理環境限制、衞生及水質管理等多方面因素，運輸署暫時未有計劃設置該類飲水機。

點解62X 總站唔擺友愛南
同259D交接嗰陣都唔知去友愛定安定等車好

你又啱喎

咁61M擺屯市
不如62X儘早全日好過
反正屯門人口越黎越多
遲早養得起三條東九線

62X拉上富泰？定54區

其實唔拉都得啦
停轉車站就夠

我好彩 有逃生門 296C

85A/85B救番都曬藥費
根本呢幾年就越做越臭
以為有ETA就萬能
喺聯合道等得車嚟行到上樂富
將來行去宋皇臺又有咩難度？

81K啲學生客
本身加多咗蝗泉澳其實81K好客咗
而家搬近咗鐵
應該有一大批客走

水都要俾錢
不如我經過體育館refill
再唔係用呢啲錢買支一定乾淨嘅蒸餾水好撚過啦

咪有解釋英皇道停站多咗所以會慢啲
話人失明人士自己又唔睇野
我話咗開特車經北角上面位ching都認同咗你又唔睇
淨係識得係到話人冇撚貢獻你又好撚有貢獻
你食人口水尾渣
跟住搞你307就發惡屌人 同埋我都冇話改603你又唔睇
唔知係邊個冇point又唔熟呢

需求下降都冇辦法嫁喎

有幾可會有水樽但無水
出街個陣自己都會諗帶唔帶樽水出去

就算係比錢先開個檔板個隻，都可以吐舊痰攬炒

唔係不嬲想做好耐
之前試過拎咗去行276A 67M幾日
之後俾人打回頭

我去麥當勞自助水機斟 一個紙杯 逐杯咁倒入個900毫升水樽度

田園閣走路去大隧點睇

85A已經完完全全變咗做區內線

上次係行左半日

係老九偷雞，之後運吉要成個7XX系唔準過檔

太後生路過弱弱一問咩係大興七公主

Vip deserves this
不過我諗係想比真vip揀位先

7部長期上掛66m嘅坦克蘭 (即係用康偈voith波嘅11米熱蘭)
同期仲有屯碼59m 9兄弟 (9部用zf波康偈車牌dy字頭嘅11米熱蘭)

原來樓上覆左
自膠先

長期掛66m，應該係屯門牛牛美好回憶

2020 ：
啪啪啪啪啪

Btw早兩日凌晨勁大雨咁坐住v6b返屯門
啲風聲勁正

又靜又好力，同mmc兩個世界

一般前者叫屯公七公主
後者就叫鬼蘭

聽過有人叫9大鬼
btw AL1好似同佢地係同期

我仲未識分咩叫鬼蘭同康水蘭

康水蘭係S3BL100-104，有水塘位，驅動組合係康偈voith波，spec同之後嘅坦克蘭一樣

鬼蘭係S3BL264-272，用康偈ZF波，外殼同同期啲吉偈熱蘭睇齊

74E越做越有

等睇大埔北區開戰

將85A取消/行大老山跟住新田圍撚又話迫害佢地

話拉74D去華明個啲真係on99唔知搏乜撚
前幾年就話比74D有一個穩定總站姐
依家有九龍坑新總站仲洗撚拉去華明咩
再講個頭出大隧東九有277X 大埔有73/73A
係得返白石角 但個頭非繁去白石角需求根本唔大
如果係想整線去白石角就自己北區開條線經白石角去石門火炭
繁時應該幾好客
同埋好過搭74D慢遊大窩西大埔好多啦

N373/W3/73B之後
應該唔會想北區大埔share一條大埔線
話時話皇后山要招標既
可以連祥華聯和墟
搞經濱景源禾新城市秦石去大圍站
同經黃廣威爾斯富豪去火炭
好過而家果幾條

對外線＊

請落秦石搭85B，或87B轉乘

85B都收皮啦

V6B雖然上層好有壓迫感
但真係正過MMC好多

仲有多個免費紙杯

新田圍撚 : 九巴 (仲有呢度某些人)對新田圍存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在1990年前(48改行城隧)已經出現，咩野人口老化論，不攻自破。

74E開多幾班都唔過份
仲可以食埋比多幾蚊特快大中客

當年MMC咪又成日比人話頂腳

換晒快餐櫈就唔會頂

跟住又比人屌坐得唔舒服

我代沙市濱景乙明既人屌撚柒佢先

人地仲好專業咁整咗個document

話時話
73P/277A客量點

圓洲角人可能表示JM9，叫雙飛變一線，仲cut 班

之前坐過部荔腸TE牌MMC，好明顯大執過嚟，冇曬啲啪啪聲同避震好左，冇平時咁凳，但之後再坐另一部TE牌又照舊啪啪啪又凳，都唔知老九執車咩準則唔通真係散曬先大執

照佢咁重組仆得街啦
濱景原本尾站上公路變咗區內慢遊先上公路
愉翠第一城富豪冇得揀位之餘仲要比人cut班
沙市個班又係原本尾站上公路變咗慢遊四美大圍
四美大圍個班因為沙市坐爆繼續上唔到車
沙乙博原本淨係兜沙市變咗要慢到顯徑圈再上返公路
秦石新翠搭A42仲耐撚過E42
學佢咁到時原本班客拖慢晒車程但又分流唔到原本E42班客就含撚啦

佢咁重組仲衰撚過原本運吉聾混既方案
起碼唔會搞著原本班客先
學佢咁濱景沙市班客真係多得佢唔少
仲要沙市係大客倉

全部區內尾站俾佢改慢晒
除咗河畔富豪之外快咗之外
懷疑個admin住呢區/住四美顯徑
沙市乙明車程增加近10分鐘
濱景直頭增加近半個鐘

呢個閪page仲要勁撚好笑懶係攞人口做依據
點知連人口都分唔勻
仲有我想講水泉澳人口點止1萬 有成3萬啦

冇估錯個admin應該住近河邊既第一城
佢平時噏話要留既線全部個頭尾站上公路既
沙市仲應該唔止十分鐘 平時80K/88K堆線由沙市開去八爪魚迴旋處都要10分鐘 佢仲要學286X咁行去四美 咁行起碼都要15-20分鐘
就算四美都屌柒佢啦 沙市架車都打爆仲點撚樣上車

唔知係咪求其作出黎
下次揾2016中期人口統計數據嘛
水泉澳有幾多人都冇用啦

咪就係濱景

其實同rpp比佢啲資源冇用多到
同埋rpp真係建議A42擺碩門

屌如果條友真係住濱景 點會唔知樓下違泊去到咩程度仲建議A41喺濱景開 佢係覺得有多條線喺濱景做總站就可以冇違泊

應該唔會 係就唔會建議A41P飛沙田然後條A41兜半粒鐘先上公路啦
而且第一城有部份座數行出大涌橋路仲方便過行去銀城街搭

我知 rpp建議A42石門開 rpp個建議唔洗經內街嗰度呀嘛 但係佢個A41係濱景開經石門內街然後上黃廣 酒店同黨鐵橋下面嗰啲幾多車泊街呀大佬

第一城近城門河啲座數成日都可以食兩家茶飯

講番正題
俾佢咁改法
濱景走咗班車慢慢拖住喼行去第一城都搭得番班車
呢條新A41完全係980A翻版
只係區內再行多幾條街

980A on9啲 佢呢個起碼去到廣黃都叫順路落返去 980A行到去多石之後上返沙田路去富豪都唔知jm9
不過佢咁改法連佢個區啲人都屌柒佢
第一城富豪非繁班次差唔多減咗一半而冇得任揀位仲要冇得叫雙飛
濱景被迫兜多半粒鐘
咁改係得廣黃多咗條機場線先叫驘家
仲未計其他線叫人地沙市乙明兜十幾分鐘
成份根本仆街重組嚟 仲衰撚過rpp

如果計成個沙田區
馬鞍山有着數
雖然以沙田路況兩繁未必快好多
基本上最大贏家就係而家冇全日機場線嘅小區

冇機場線嚟講四美都冇著數
沙市一早打爆架車去到四美都唔會上到車
真正大驘家係顯徑
由冇變有之餘仲要尾站上公路

懷疑沙田交通關注組馬鞍山人有份
成日建強行城門河東、馬鞍山分家

其實佢除咗A41P冇建議沙馬強行分家
反而反對89C 286C飛走沙田同埋叫281X改行濱景太子

你叫佢咪撚戇鳩啦
最簡單就係A41田心上公路 加車 做大線
A42 水泉澳顯徑六美 輔助A41
整條A48咪河西自己搞撚掂佢做埋大學好咩都好

A41沿途冇人口密集地區點樣加車做大線

加到上段最密10-15 唔好有20咁慘
沙市啲客咪又係本身282/284/81K/88K倒過嚟有幾多真係本身沙市上面

其實好多
本身係大型商場仲要有帝都咁出名間酒店
而河東純住宅非繁需求根本唔大
非繁開到20已經偷笑
呢到有啲版友同個閪page仲話要減到30添

如果廣源碌河東碌到田心 開30？唔好玩啦屌
反而水-徑-美嘅A42開30-60都可以算仲慳咗車

基本盤應該係河東河西各20

唔好玩啦依家A41非繁開20都要用11部車啦
你河西個條開20又要起碼用10部車
依家rpp A42同A46開30-60都要各自5部車
但佢rpp淨係比多10部車
仲話用少咗車 唔好玩啦屌
睇吓rpp先啦
雖然我懷疑個兩條線用得5部車根本連30分鐘都做唔到

其實係咪都抽E42車㗎啦

睇吓rpp先啦
真係做河東河西都20又走去抽E42車開多條A線到時E42真係繁時30 非繁60
到時成個沙田大圍東涌啲人都到你老母爛臭屄

呢樣又唔得果樣又唔得
咁不如叫人上青沙轉車算數啦

抽2架e 仲有8架天跌落嚟？

你叫聾混肯加車咪得囉
不過佢睬唔睬你自己諗

的確係

同舊年個份比的確係好大讓步
所以好難叫佢再加車
可惜今年個份一樣垃圾

問題係沙田版圖太大 東一角西一角 兜曬就慢唔兜又無客
屯門兜得嚟起碼順路

同埋沙田除咗市中心之外幾乎全住宅
一係就繁時爆到阿媽都唔認得 一係就非繁就運凳 所以一直以嚟唔傾向大搞A41就係咁 一郁佢班次同客流分分鐘出現好大問題

偷到盡都係得22部車
要泵比3條線 除非20/30/60各一㗎啫

沙田鳩page admin mon post兼瘋狂負評中

其實我好懷疑rpp A42/A46各自5部車根本做唔到30分鐘一班
之前試車區內都要兜成40分鐘以上先上公路
當佢一程90分鐘去到機場 來回都要180分鐘仲未計車長休息同埋路面有突發情況
如果佢真係開得成應該唔止用5 6部咁少

EH9592老早踢左出九廠

277A守到皇后山吧啦

黃公司而家D北岸流水疏到
等車時間拎去撘電車都到咗目的地

其實我會想拉278A入沙頭角

一向都覺得一動不如一靜 如果出黎效果唔係特別有利的話

如果唔係就會變左好似係秦石上N42 vs NA41
依佢咁改 係大圍根本無咩意欲上架A仔
全日濱景開又兜上兜落咁 觀感都係好重要因素

但最癲我覺得都係A46
由火炭碌到落美田 同88K有咩分別
現有嘅客會寧願坐81K/80M/88K轉A41

更重要係沙市無左個尾站八個字出機場

同88K有分別
分別在於88K唔洗兜入美田美林而佢個條A46要
雖然rpp個條A46仲癲

59x>59m?

運吉發脾氣

比人叫柴小唔係冇原因

yes

italk又嘈要復辦692

5B 10仔呢啲無錢賺

輕鐵哥嗰時嘈得好勁

$3.7嘅客係臭嘅
呢啲線嘅客都係搭幾個站就落車，
但班次疏到咁，真係搭電車到咗都未見到部柴小巴士
跟住再收多幾部車，再少啲人搭，跟住再收多兩部車，無限loop

其實電車又唔係真係咁慢🤣

電車好似30秒一班咁

其實10唔怕收貴啲丫
大道東/禮頓道都唔近鐵
係佢當年做爛市
1/5B又係
東華東院/跑馬地都唔近鐵

諗返起佢嗰陣喺架692前面舉「692取消，藍田 將軍澳大災難」

係乘客既選擇
怨得邊個

坑口撚：692坑口直出我洗搭党铁？

想陰乾E線

只要一日有S1同S56存在
我就唔會搭貴價A線

點解精神病院呢幾日咁多「取消_90」嘅post？
90開一個 290開一個 590又開一個 690又開一個

果到有名你叫啦
開膠po有得解既就唔係青山啦

好似冇一樣係可行

798都經一經藍田先

1 搵N691會順路啲
2 狗公睬你有味
3 88X延至油塘講極都係不了嘅時候，佢更加唔會做，唔會放棄落觀塘道搶錢嘅機會
4 有得諗，但要改線好很煩，不了
5 請善用14X 14B 16M轉乘優惠

269C途徑藍田

269C拉落油塘好呀

唔使塞開源道

藍田站又暗又多車阻 乜真係咁好企咩
利申：冇影過巴士

啱啱睇青山好似有真係有機係呢樣喎

將軍澳

Italk話龍運可能借車比九巴行，起碼唔使tup咗堆機場車喺度
究竟會借95定84/85

上年諗住用A42掠人水
點知條線比人屌慢過E42同埋四美繼續都係上唔到車所以今年拆多條A46
為咗解決上年比人屌既問題結果兩條今年都變咗怪胎
由day1決定要做晒所有小區注定個問題好難解決
佢唔拆多條都唔撚搞得掂

84/85堆垃圾一早應該過狗巴
堆E線用埋呢啲垃圾車搞到日日留後

E33每日上演

痴線原相直出已經係恐怖片poster feel

九廠那有橙色

荔廠290

留後不特止，堆車仲要虧...

95

我覺得果一班主任又真係好大機會拎去玩

95唔係青衣廠

有幾多廢線可以用呢批直梯

今年條A42尚算正常，條A46就唔正常
上年條A42收足$27.7仲要行哂顯徑四美先上公路，新翠計分分鐘E42仲快
今年係唯一直接將A41拉上廣黃咪算，反正全部都收$22.3無左要屈里數呢個考慮

41 應該無問題

最好玩拎去行49X同73X

厹派直梯係睇條線廢唔廢既咩
唔係愈多人搭就愈係派得愈多既咩
你睇下大埔

好坐過 MMC 就得

A42都唔正常 表面順路但試車都要用40分鐘以上先上公路

車都上唔到講咩好坐

荔腸荃灣、葵青
法國930系成日出北大嶼山規格MMC

廣黃俾A41做咪算
碩門開咪跟以前83A回程咁直上水泉澳已經慳10分鐘

出直梯嘅934都會係清泉，50年不變

厹30X反正碌車，要架舒服車好過

所以咪話將堆車比厹

再嘈派返ASU落30X

A41上廣黃飛乙明
A42飛廣黃直上水泉澳
但仲有A46既問題未解決

上年計劃係全日拉A41上廣黃、A42水泉澳開經哂顯徑四美、另加早繁A41特車駿景園開

根本A41踢上廣黃係最好
上年A42咁行好明顯有屈里數$27.7考慮

但今年決定收返$22.3，即係無左要死兜爛兜去屈里數呢個誘因下，咁今年個A42放碩門經廣黃完全理解唔到

城隧條條有份，唔洗爭得咁辛苦
荔廠唔出昆蟲館，沙廠都會幫手出低載

我唔介意堆P/R字頭鐵甲行80K 88K

低載直73X

本來水-徑-美嘅22.3 A42先係大贏家

A46 60分鐘一班，火炭-源禾路-沙市，做A41附助線

市中心開60 癡撚線

A41繼續20分鐘一班做沙市

下年都人口普查啦傾得嚟不如用返19/20個plan開咗先
再唔啱改到啱

其實唔係應該比87D飛走濱景一城，然後281X經濱景一城太子補位咩；仲可以free返87D耀安直出
281B就繼續行窩打老道

啱嘅，81C全日分拆班次太閪，返沙田圍要減價

281B拆完入撚埋顯徑兜夠收8.9算啦

龍運有軌泊大荔架

有E直達

有無諗過
除非九巴市區字軌忽然間多左 仲多過抗疫前嘅姐
否則當你龍運有堆車tup喺度
過俾九巴輪到九巴有車tup 有咩意思

再加上 有車都搵唔到司機開喇

財技，
狗公K牌車有退役潮，
長勝借車去狗公，
長勝狗公新車唔需要出牌，
無營運繼續哂月光。

開龍運車然後L/M/N牌直梯留廠咪幾好

啱啱睇完2020/21沙田RDP
諗唔明點解所有A線都諗住飛走城隧行青沙
明明兩者個行車時間都唔係差太遠

全公路個感覺好過行荃灣市區道路

其實大家都係直梯 除左新啲之外有乜分別
仲要橙色果堆日日死踩爛踩北大嶼
咁我寧願要番LMN

基本上沙田友咁多年嚟都冇乜
點反對過機場車經荃灣入機場

如果要全部沙田A車一時間行青沙公路的話
我覺得一時三刻會適應唔切
Ps:經常搭A車出入機場

F08好野嚟

全程用8幹同9幹+8幹行車時間接近一樣，反之8幹避開荃錦交滙處停車位同荃青交滙處塞車位，全日行車時間相對穩定

有咩要適應?
叫你落場揸咩嫁吓

I mean 啲客見到行緊個條線完全唔同以前嗰陣會覺得好古怪/kam咁解

唔好諗多咗啦

8號全幹線係A41/A41P代替路線之一
應該唔會怪

但你試諗下一年內會有幾可行個條替代路線
行既次數分分鐘一隻手已經數得晒
甚至試過有客因為咁而屌司機老母

L幾年前已經又殘又舊又污糟見到都唔開胃
MN富豪又嘈又虧

咁你有咩高見比班咸魚去接受新線
我從來唔會諗多
諗多左既係精神病院個班做乜都有意見然後屌巴士公司/同人互屌幾十版既巴膠

可以先將A車係上下繁改行青沙，非繁行城隧
之後等班客熟新路線後就全部班次都行青沙
班咸魚有可能因而會冇咁抗拒A車行青沙

站又無改到
時間無長到
路況穩定左
有咩需要「抗拒」
純粹因爲行左條路廿年所以唔想轉？
其實會唔會係你諗多左
當年開3幹屯公拉走d線屯門人肯定仲大反應

其實站又冇加減 又唔會用耐勁多時間
d 客先唔會理你行邊條路出入最緊要去到目的地

搭得機場巴士，過哂尾站都係瞓架拉
只要係keep住70向前行唔塞車，無人知嘅

當然我就唔抗拒既
只係我經常見到啲on9廢老客屌司機行青沙
先產生某啲乘客可能會「抗拒」既諗法咁解

A線無$2，少有咸魚

8幹一上公路一直行，唔似行城隧經迴旋處，keep 住70行冇人覺

避得咸魚啫，但仍然避不過有on9人借改道依啲咁小既事強行搵交嗌同屌人老母

北區on9都算你大埔跟著人on9
話時話
70X取消果陣已經俾咗幾架車大埔開74C
北區冇拎晒嫁

得馬鞍山同將軍澳有全日港島東線咋

N373 同 N307單野已經睇得出
而家搞到北區N373 全晚拍烏蠅, 大埔N307得4班車, 全輸局面

N307咪又拍烏蠅
N373早日入皇后山啦

307全日行北角慳水慳力

大埔班友應該會瀨 N307唔入銅鑼灣

N307上埋富蝶囉

北區咪一樣可以瀨N373唔入銅記
不過678入科學園我原來已經post過sry

其實城隧轉去德士古道而家劃咗雙白線

有啲客就係咁 on9，唔係行 app 嗰條線就喺度嘈

可惜613條線咁行
唔係嘅話真係可以學108咁整BBI陣容

停到東隧同673轉既

北區有673 大埔307無得轉

pish

德士古道轉上象鼻山路，幾多車要等

本身613 9.8 + 東隧轉307 13.3
同307P 22.7都唔算差好遠既
不過307成日爆到車都上唔到

繁時排到城門谷

開73C
華明經聯和墟上水直出公路去白石角科學園之後經濱景去火炭

307非繁跟673落老銅我ok架

好早期A41已經計劃過改行八幹，最後唔做係因為里數長左無得加價

老狗整住85系75X<>108 先

愛達樓/安泰轉214/290X

好似無bbi喎

依個係 for 今日去行街冇車返屋企嘅人用

正片

應該係頂退役3ASV
批B8都未返齊

仲用八仔

厹幾時開始接受credit card 比錢？
襲混都全線搞

嗰個位感覺要用恆定光圈長炮鏡頭先應付到，否則又要一味吊高ISO

歐3 B9表現ATE比較簡直兩個世界

不過B9慢䟿黎講坐感唔差 至少富豪既避震係舒服過丹記既
但有某啲ATE既表現同歐3 B9其實都差唔多姐
例子：大荔果堆MM，以前掛43X果陣，一上城隧行都快過佢地

大荔批MM牌ate，平路應該係最笠無咩推背感
上斜叫做好過KY/LB少少少少嘅，但都係麻麻

有人坐過BE 一哥行235，完全踩唔起，上斜仲衰過一部白富

*日

AVBE1都係比6C/6F算數啦

F08嚟講 M字頭果堆好野嚟㗎喎應該
不過我覺得NA字頭最正

講起LB，唔知係咪42部LB8540太慢攪到俾秦國人投訴要等1個鐘

幾部樣版B9之中係咪AVD1同高載版一哥表現比較好

AVD早一兩年坐過一次都係麻麻哋，又冇冷氣反而BW雖然車身重，但批車肯上下高轉爆下，個時坐18上何文田都叫還可以，雖然都係有聲冇乜畫面，都好過BE下下死狗咁款批車直係踢都唔郁咁濟，聽過其他師兄講話新車落地好好力，點解依家會搞成咁...

好似小朋友鬧交咁
老老豆豆叫678兜科學園仲on9過叫拉74D去華明

nonono
有無留意巴膠頭頂個排白光燈
家陣樓底入面照到兩邊方向都好嗱光

後續

40觀塘頭車唔係開0545咩？0535開左車係咩玩法

AVG 1 (VS 9188) 行263A
07：35 屯門站開出

AVD1早兩三個月前搭過，冷氣都算涼，不過可能因為無咩人

BW同BE我覺得分別不大，但前題係要ZF波箱。Voith 4波仲係慢到仆街(MG470唔知又點?)，一定慢過MM ATE

但KY ATE 就肯定不了，連內籠都無執過

Voith上斜仲係1212咁，加速就係咁低轉轉波真係唔知係唔係有關係，見235有啲車長寧願拎返歐3豬

KY ATE都就快到期，老九都唔會再點理佢

近排搭中KY ATE行107
車手操刀 部車有心有力 係內籠真係差d

燒埋荃葵青果疊做乜鳩

多個page加入戰團

加經大學站

幾時先可以成功爭取兜過70

拗極都係非繁外全日60分鐘1班，睇ETA揀等唔等車，緣份巴士

70x返生

講真兩睇返兩邊啲文 根本就係嗰個所謂咩關注組睇啲唔睇啲跟住就斷章取義捉字蝨跟住再帶風向帶啲人去屌個議員

仲喺度話M痛唔想再嘈
M痛就唔好搞咁多嘢啦仲咁得閒打咁長篇文 痛就瞓喇

皇后山 華明 和合石 大窩西 林村 太和 大中 廣福道/邨 白石角 科學園 大學站 大老山隧道 鑽石山 彩虹 九龍灣 觀塘 麗港城 油塘

一直覺得74D嘅出現唔多唔少承認咗殺70X係錯誤
而家只係攞咗行新蒲崗、鑽石山、黃大仙嘅時間嚟兜白石角同大埔，班次又變咗不倫不類嘅一粒一班但新蒲崗至黃大仙就冇咗直車去北區

按錯掣, 唔係想負評你

反而我覺得 74D係用嚟敷衍大埔區議會嘅產物

塞住陳灶良把口

粉嶺北發展完開返條
泊樂富

幾樣嘢加加埋埋
冇咗70x 要安撫大窩西

想cut 74A但cut 唔成, 減到一個鐘一班又要搵嘢塞住大埔區議會把口

再加埋白石角, 幾樣加埋就係 74D

白石角根本唔應該咁少巴士
不過無公屋好難有好服務
仲霉過大水坑

又唔係圓洲角/石門、太古城一樣私樓群大滿，
白石角唔係高密度發展，好難撐起巴士

36A/36B/36M互相有order

大水坑已經霉 白石角係仲霉

到時只會變成放題集郵派對

如果香港行區間收費嘅話 46P同36M已經可以合併

46p朝早落葵芳自己都做唔哂
晏晝乖乖地做城隧清泉算拉
落葵芳幫47x清下客
返大圍就清下成條和宜合上唔到又要轉車的魚

大水坑做唔住仲可以學81C由頭掃到落尾
白石角？sorry你太遲發展，碌都無機會比你碌

70X換成277E+74D
反映返大窩西嘅人口support到咩班次姐

仲有978（373A）全日

將72X非繁一半班次改行白石角
273C全日加經白石角

講起白石角
今日搭咗806A
20至25呢啲隨緣班次真係

1303 開始等 等左17分鐘
1320 第一城+5 11
1328 大學迴旋處
1330 二號橋 -1 10
1333 科城路 -2+3 11
1333 白石角 +1 12
1335 上橋
1339 廣福邨
1341 廣福道 -7 5（1318到第一城的73A先到樟樹灘）
1343 寶鄉橋 -1 4
1344 一田 -2 2
1347 新達 -1 1

不過個帶都開始發展
單靠73/73A未必應付到需求

當年符碌變咗先破後立呢招又高
如果唔係上水出東九仲碌緊大窩西

當年除咗大窩西成個北區都唔會用70X出東九
個個情願搭黨鐵/277X轉車

睇死呢到到時好似窮欣咁繁時開幾班特車經粉嶺南直出公路就算

碌得泥都唔可以太離譜架嘛
除非係粉嶺去黃大仙個類拉焗上
鑽石山打後都唔多想諗

有院友話非專退矮躉先
881/886/889果啲

冇問題
不過只怕佢連敷衍都不如，上73/A去大埔轉74X都隨時快過佢

粉嶺去黃大仙都唔會同佢慢碌大窩西
搭277X轉大隧車 搞掂
只可以70X條走線太過時注定要淘汰

望下白石角遲下好似有近二萬人口，有咩車
有條74D全日要還神架拉

十四鄉私樓+公屋
到時成十萬人口

佢都唔係好好多渣
自己區搞衰自己區

佢諗得太簡單

將大埔同馬鞍山合併管理囉
咁塊餅就大好多

依家都係咁

40P

搞埋西貢，反正西貢近馬鞍山個邊都係大埔區

下晝回程好似邊班都死

拉74A落去得啦

駿業里一個站都成百人上啦
中下游上條撚咩

真係周圍都係108宣傳

學74D 咁將嗰區撥落下一個新市鎮
拉大埔線上九龍坑
拉沙田線(81C) 上白石角
281X 過咗第一城就上高速

厹：去白石角要收大埔價
拉271入去

富蝶入伙271B全日拉上去
新興花園後直出公路

厹：白石角咁靚，要做R線先襯得起

搵大埔線差唔多
反正有大埔區版友覺得唔應該有又想keep住條線，又想直上公路，又要有位坐呢啲思想
所以搵大埔線入去增加客量就差唔多

想知70X係咪真係好依賴黃大仙客，諗起佢喺九龍嗰程都用左唔少時間，更加唔好講兜粉嶺南

唔係
係連黃大仙客都唔撚搭
情願坐黨鐵/上大隧轉277X

講開又講271做差唔多成個大埔都係得13萬人口
87D淨係大水坑前都做成差唔多15萬人口
諗唔明點解87D沙田會兜成咁

如果281X開回程兜完錦泰好似289K咁轉去馬料水，點睇？

同類型281A都係講緊得95000

翻譯：我濱景唔撚係搶你車，MOS要車自己求老九R

說服到厹唔收大埔價先

87D、81C、281A問題真係可以無限loop

根據某沙田page既思維
87D大水坑前做緊大約15萬人口
81C富豪前做緊大約10萬人口
281A做緊95000人口
好明顯87D恒耀同281X全日兜濱景大子唔會唔夠客
不過陣間人地又屌話人地迫佢要沙馬分家

307係九城聯營
整個606/608/613 <> 307免費轉乘就算啦

不過89C 89D既問題更加嚴重
89D大水坑之前已經做緊成16萬人口
反而89C沿線只係得10萬到 濱景之前仲要得8萬 仲要同286M互搶

厹表示當年咁辛苦cut到70/X

搵373兜囉

大把加密空間啦呢兩條

仲有270B

嗰架MG470係咪已經殘到乜

有時都唔明大窩西個幾條爛鬼村落憑咩有咁好
大把其他類似地方得個一條駁腳線
佢已經有74D (N)373之類

咁耐以黎淨係坐過一次，仲要係好多年前
當年表現真係好驚訝，BW上斜都可以推背

其實正路係87D沙醫/恆耀直出 換281X第一城上公路
然後富豪以南咪當281B全日兜埋顯徑搞掂佢就算數

歷史問題
當年北區仲係山卡啦
所以啲車好似70X 373咁咪要兜大窩西吸客囉
當年粉嶺公路直出已經算皇恩浩蕩
點同依家連兜粉嶺都係到屌咩
咁事實上大窩西既巴士又的確倒退咗好多既
冇咗70 70X 冇咗全日線去上水聯和墟 373又瘋狂減班

兜顯徑托柒咩
人地遲啲屯馬線都可以一程過到尖沙咀啦

人地要87B延長佐敦，281B入顯徑把炮

論村仔，亞公角獨攬最多巴士線，除681外其他馬鞍山全日線獨攬

咁沿線有富安同錦泰苑既

不過就係因為呢條濕鳩走線搞到北區比條鐵壟斷咗廿幾年
除咗粉嶺南之外冇人夠膽搭巴士出九龍

但成功令上水大部份人出東九由鐵轉搭巴士喎

到而家早繁除左東九/過海外都麻麻地

澤安碌到佐敦

281B 白石角 大學 收10.1
落到石門先俾7.8 分段
慢慢碌到大圍先入獅子山
做埋大圍-石門-白石角短程

收夠11.1

仲癲過36B
過埋隧道應該無可能收6.8

再唔係就將條281M 拉上白石角，同樣1個鐘1班
善用資源

荃灣唔差下話

荃灣市中心出九龍/港島每線非繁15-25分鐘1班，北區都冇咁疏

講緊北區去荃灣

塞到不受歡迎

行大欖咪得

除咗有個admin住第一城之外
應該仲有個住顯徑
BTW要開就開72D 美田-富蝶
經美林 大圍 秦石 乙明 源禾路 白石角 埔中 富亨

請搭279X／279A轉乘

延長佐敦都無藥可醫

其實都唔係吖，城隧278X都多人上

278X粉嶺-荃葵青
279X上水-荃葵青

以依家上下繁埔公情況粉嶺搭279X可能仲快些少

286C咁改不如執柒左佢啦

幾時會話埋人地係馬鞍山漢奸

富安：馬鞍山漢奸
康翠：將軍澳漢奸
九龍坑以北嘅大窩西：北區漢奸

同其他比冇咁標青
不過有啲線係收車止蝕製亂先搞到清唔到條龍

收車三寶：40X 49X 73X

白石角：大埔漢奸

再嘈就入一入廣源

278x個客量遠遠比唔上呢三條線
下繁無乜見到城隧會溜後 晚繁後城隧上車仲可以有位坐

沙田區議會
交通及運輸 委員會
沙田區公共房屋及私人機構參建居屋計劃屋苑人口
(截 至 二 零 二 零 年 四 月一日 )
單位數目 認可居住人數 可出租空置單位
水泉澳邨 11,123 28,810 3 3

交通及運輸委員會
主席 大水坑
副主席 王屋

馬鞍山冇運行了

開始唔係好鍾意個pageunlike算

一向都知戇鳩

之前講過不如803K拉去科學園救線

286C係純粹係86C度抽車定係有喺其他線抽？

3月黨鐵多咗人嘅原因係因為香港人冇風骨，絕對唔係厹止蝕製亂搞到咁

總之班濱景河東撚嘅邏輯就係

1.286C嘅車源自於86C
2.86C經沙田 呢個資源沙田有份嘅，286c出自86c，我自然要有份
3.馬鞍山都係沙田區 就算馬鞍山嘅車沙田都有份
馬鞍山覺得唔公平就自己問老九混吉爭取 飛站改路就係攤薄我資源

86 86A廢物唔肯利用再造 見住86c286c提速係都要拉返落嚟

至於個關注組就係
86 86A係要改造㗎 86x係要翻生架
不過86c286c我一樣要晒囉

世界大戰緊

286C改返繁時

運輸署今日（五月二十六日）表示，因應中三至中五學生明日（五月二十七日）復課，各主要公共交通服務營辦商會提供充足的服務，以應付乘客需求。

除了部分路線（例如服務旅客、前往陸路口岸和機場、以及個別晚間乘客量偏低的路線）仍暫停服務或調整班次外，各專營巴士公司明日起恢復巴士路線班次至疫情前的水平，以照顧乘客的出行需要。

支持方案2最好擺埋中港碼頭
但我估應該會好似36B咁荔枝角道、上海街原路落到佐敦

沙田交通關注組 Shatin Transport
2 hrs ·
今日沙田區議會交運會，黎梓恩議員建議286C喺富豪花園設站，隨即引起軒然大波。
沙田交通關注組認為富豪花園自286C全日之後，86C班次被削減至30分鐘一班。王屋爭取自己嘅權益絕對係天經地義，但係修改286C唔係最好嘅方法。
有言黎梓恩此舉係罪人。原來被剝削之後爭取自己嘅應有嘅利益都係罪人？咁香港人係咪有罪？
86C自開辦以來就係沙田同馬鞍山共用嘅資源，而286C就係抽86C嘅車，變相令富豪嘅資源被削。所以並唔存在富豪搶馬鞍山資源之説，因為呢啲車本身就係共用。
普遍嘅反對意見都認為286C加站就會慢過86C。留意240X同286C上青沙嘅時間只係相差一兩分鐘。咁係咪即係馬鞍山居民為咗要快一兩分鐘就可以犧牲富豪居民嘅利益？
資源分配一向係沙田區嘅難題，好多線都係沙田同馬鞍山共用。馬鞍山人要知道，只要馬鞍山嘅巴士線係經沙田，我哋係絕對有權為自己發聲。
最後，就286C改道，我哋並唔反對286C加停富豪麗豪，但係更好嘅辦法係重組86系列。多得運輸署淨係識小修小補，86系列多年嘅弊病一直未被解決。
長遠而言應該大幅修改86系，詳細建議:

不服來辯。

閪夠未
自己揸車咪兩 三分鐘囉
仲未計大圍堆閪燈

普遍嘅反對意見都認為286C加站就會慢過86C。留意240X同286C上青沙嘅時間只係相差一兩分鐘。咁係咪即係馬鞍山居民為咗要快一兩分鐘就可以犧牲富豪居民嘅利益？

你去整慢人地條線 然後屌番人轉頭自私
真係世界級

成個新界東都好撚煩

白石角搭濱景石門好過

咁叫相差2 3分鐘

厹：我要收大埔價

86唔好撚落大圍啦屌

86X收8.9
286C收9.9
你係厹會要邊條
同埋如果當初ban 286C既話今時今日86C好可能仲兜緊大圍同恒安總站

依家相差唔遠姐 但T4通咗就唔同講法

人地話落大圍只係相差2 3分鐘

收泥涌價

泥涌仲貴過大埔

雙向分段

雙向分段係得好多線都取消得啦

死mon post狗信呢到你咪中伏囉
冇人教佢上連登勿認真咩

好自私 how dare you
濱景一城就可以87D式直上公路
河東撚就唔使再兜大圍（美其名令黃廣加快）
叫返沙市六個四直出嘅啃返大圍

河東不嬲唔洗兜大圍

86A咪要
佢拉長左總站加埋黃廣一城富豪
換來嘅係沙田圍沙乙直出

比多2蚊但快得5分鐘就不了
隻mon post狗淨係睇到個方向好好但完全冇諗過個可行性

真係對住google map嚟講

好日唔坐ASU，啱啱37坐中部asu6 chok到嘔

81C要
86A拉到黃泥頭，加到$8.9，厹願做

一下子加$2.1過到沙乙博先算啦

新86A與81C同價

86A真係大件夾抵食
我就真係寧願唔好郁

人地沙乙博本身收6.8
一野加到8.9人地反枱啦

86唔過河講咗好多年
大圍又有87B/286X

所以搞到隔離區依家世界大戰

唔過河比盡7.8

咁又點

86依家都收緊8.9點解86A拉到黃泥頭淨係收7.8

根本有時有啲大包就要派下出去
86唔過河收返7.8
白石角收馬鞍山價
濱景收第一城價
Etc etc 例子太多不詳列

唔過河里數應該少咗喎
85A咁撚碌夠收6.8啦

都係個句
巴士公司唔係開善堂
冇太大誘因唔會派大包
加上厹近年方針更加睬你都傻
唔係佢都唔會死要286C全日啦

歷史問題
加上85A以前淨係去到愉翠only
為咗殺82M咪拉上廣源唔減價囉

連改36出c48z都玩得出
管沙田廠路線果班真係

其實c48z根本就好少人識同用
大部份人只係識搭263/269D直接去城隧/係荃灣轉城隧車

大西北用廿年前方法出荃灣眾安街轉都少

我係運吉識玩就下年就改87D同89D恒耀直出
繼續分化你沙田同馬鞍山

要爭咪爭281X
不如286C恆耀下一站尖山

少人識唔係咩壞事

支持
馬鞍山行青沙根本就一城同濱景都唔應該停
T4之前寧願行獅隧紅梅谷落大圍

正苦運吉：睇你反對派鬼打鬼最開心

富安都唔應該停
容生咁鍾意碌到富豪先上公路咁可以直接將89D恒耀直出 搭89C兜濱景第一城佢應該唔介意

全部馬市線恆耀直出
680 85X都恆耀直出

全部馬鞍山跨區巴士線比盡以沙田醫院做尾站

W3

得返85K 86K/S 299X

龍運低載車不如永久借去狗巴，等疫情完結九巴就借高載行李架車俾龍運

2020-05-26
九巴恢復四條路線服務
為配合復課安排及因應乘客的交通需要，九巴將於五月二十七日起恢復兩條日間路線及兩條深宵路線服務(241X 261P N41X 271S)。除了四條與口岸相關的路線，包括5R、B1、W2及W3，仍暫停服務外，九巴已經恢復所有恆常路線服務。九巴會密切留意各路線的運作及客量情況，向乘客提供穩定的巴士服務。

（獨媒特約報導）運輸署於今年度的巴士路線計劃中，建議將城巴5X（堅尼地城至銅鑼灣）往堅尼地城方向，不經直接的四號幹線，改經西營盤內街，灣仔區議會及中西區區議會同反對。事隔一個半月，運輸署今日在灣仔區議會發展，規劃及交通委員會上，仍未正式撤回方案，只重覆稱已知悉區議會意見。

灣仔區議會發展，規劃及交通委員會在四月的會議上，反對城巴5X修改往堅尼地城方向的行車路線，將現時經林士街天橋和干諾道西（四號幹線）較直接的路線，改經較慢的道路德輔道中及德輔道西。當日運輸署拒絕在會上正式撤回，並承諾會作檢視，下一次會議再向區議會交代。

事隔一個半月，今日灣仔區議會發展，規劃及交通委員會再討論，惟運輸署巴士高級發展主任徐淑婷只重申，已經得悉區議會反對原方案，但仍需與巴士公司重新審視，僅表示落實方案前定必會再諮詢區議會。城巴高級經理冼志賢亦指需與運輸署再商討，重申明白灣仔區議會期望加強天后及大坑至西營盤一帶的服務。

區議會主席楊雪盈追問運輸署及巴士公司，能否於會上承諾不會修改5X路線，她亦不滿5X遲遲未回覆正常班次，長時間出現30分鐘一班的情況。

獲邀出席的公共運輸研究組成員鄭衍祺指，當年運輸署因應港鐵西港島綫開通，而將城巴5（堅尼地城至銅鑼灣）取消，欠缺足夠諮詢，最終該線停辦的問題遺留五年未解決，如今又企圖削減5X班次，疑運輸署縱容巴士公司。

運輸署高級發展主任黎聲全及城巴高級經理尹慧嫻回應，皆指因疫情而削減的班次會逐步恢復，惟兩人均沒有正面回應5X脫班問題。委員會主席、灣仔區議員副主席麥景星對運輸署的回應表示無奈，只望運輸署能夠信守諾言，不會強行更改5X路線。

我想問下馬鞍山友係唔係好唔想286C行火炭路同大埔公路

話會好塞車....

係咁話要行返以前大涌橋路

係咪B1個堆3ATENU@A33/X/41/42
邊條一嘈上唔到/無位坐就派落去passenger.zip起啲鹹魚佢

想當年2014 甜橙都係靠雨傘收埋條H1佢然後大改組兼過埋海

講真 以富豪個客量
86C唔成條飛走都好俾面
尤其麗豪其實可以搭86A
見過人數客
＞100人上公路
富豪得6個人落
＞60人上公路
富豪得1個人落

跟本富豪比77區更加冇客

火炭路又真係唔生性
過河要係第一城開始排起，無10分鐘都落唔到埔公
入馬鞍山？出埔公又係唔知幾多轉燈先出到

富豪個位只有富豪幾棟樓，行去第一城/沙田圍搭車，其實唔過份

富豪可以行去第一城搭車，步行也不算太遠

嚴格嚟講仲有補習社同保齡球場

落到公路又塞過
只可以話T4未起好河東過城隧青沙注定兜路

沙田鳩page mon post狗又負評
屌你係FB就咁牙擦係咁撩人個page引戰
係呢到就成個鵪鶉咁唔出聲淨係識負皮仲唔知頭唔知路咁抄人地個建議
夠膽就出嚟交流吓啦 你唔係好多意見架咩

佢有心做一早就係馬鐵通車個陣就做咗 更何況個陣厹冇諗太多掠水野同公民意識冇依家咁強
唔洗拖到今時今日先嚟做
講真佢提出嚟呢個重組其實唔錯(雖然抄我既)
馬鞍山濱景可以提速上公路
河東唔洗過兩次河
河西雖然食多個大圍但個頭要快既可以搭72補返而且做多個火炭(可以搭72呢個位佢又講唔到)
不過以依家厹咁鍾意掠人水同埋議會個民粹主義咁強既情況就算 唔郁好過

依家有得揀點行
班車佬避塞車都會去到博物館先過河
完全唔明經唔經富豪個爭議位喺邊

路過停站=食燈尾=多二分鐘

（1）翠榕橋,火炭路,埔公（官方走線）
（2）沙田路,獅隧公路,紅梅谷路落田心上青沙（980X,981P走線）
（3）大涌橋路,獅子橋/沙燕橋入青沙（沙田鳩page成日講既走線）
（4）大涌橋路,車公廟路碌到大圍上青沙（81C走線）
不過以依家286C走線好大機會係T4通咗之後就直接沙田路上高速再經T4去青沙 應該快至少5分鐘去到青沙 但如果真係停咗富豪同麗豪到時就好難拎返走上T4路

預計2028年落成

遲下埔公新城市-沙田路3線化完工，火炭路出入應該車速會相對正常

其實3線都唔係幫得好多
要食晒成個新界東去城隧青沙既車
同埋沙田區內燈陣亦係問題

我聽好多人講轉行大埔公路之後超塞 日日塞10-15分鐘

耐過未提升做全日服務之前

要求行返大涌橋路

你地有咩睇法

3線當係加大個匯合位比沙田/火炭出入口就算
本身個段咁短，基本上都係有得cut線好cut，唔係cut唔到自己食自己

慢線會有改善，但快線車速應該唔會有咩改善

一句講曬係厹on9唔比車長用替代走線
而且唔行大涌橋路可以行沙田路獅隧公路同紅梅谷路

未全日之前，下行官方路線行大涌橋路至沙田鄉事會路入埔公
第一城後過站不停，可以接受

轉行大涌橋可以
停站免問

你咁講富寶/雅典居其實可以行去馬市/利安搭車

的確係
如果個頭要搭40X 86C/286C 89D 680都係咁

其實真係
香港人被人寵壞晒

其實佢想講87E全日兜利安錦英 87D縮馬市
跟住我就屌柒到佢話富寶/雅典居冇咗架車佢就深深不岔

你兩個有咩恩怨我唔知
淨係睇各討論區d人傾改線的話
唔講以為香港人係無腳
全民坐輪椅既

有冇例子

富豪行去第一城
雅典居行去馬市
完全合理步行距離
如果我住依兩到真心覺得完全唔係問題

我諗係從來都冇，同由有變冇嘅分別？

咁講真個句 如果大熱天時/落大雨個陣自己樓下有線係方便好多既
同埋強行取消86C而唔補償比富豪係唔理想
不過286C加停富豪拖慢馬鞍山既車程更加唔理想 更何況依家86C都未取消
最理想就係個閪page應該以身作則 去向運吉厹施壓叫86C加車加密咪得

86C飛富豪咪一樣由有變冇

除非86C做多啲獨市位
如77區/雅典居
唔係都難加返班
唔通拉上泥涌咩

一係86C改上黃泥頭
86改去火炭
86A唔郁
咁咪唔洗嘈

再唔係玩大啲
86擺火炭 取消86C
再開286黃泥頭去到麗豪個頭上青沙
九龍跟286X走線循環上返青沙
咁堆河東撚又唔洗嘈286C停麗豪富豪 又唔洗話286C慢過86C 更加唔洗話河東冇全日青沙線

沙市：屌你我咁大個客倉 要我兜大圍?

兜乜撚野大圍

幾時會開始正式行

舊車退得多 九記十年車直梯又唔夠派 霉線唔借龍運唔通間硬用歐六風情阿？

你條286用文博上尖山？

286跟240X沙田區走線

用鄉事會路落好啲
一間又話要停唔知邊到就麻煩

儘早拆開兩條線好過

彌敦道來回方向受阻

鳩page又負評
轉頭唔好抄咗我呀屌你老母

可能你又跣對家一鑊

佢未玩過城隧線
歡迎大家討論下

45X復辟啦美田全日如心

佢住49X沿線 研究下點玩49X

狗巴6F,18,202 已停

新田圍爭982X特好過啦屌

5月26號交運會重點

新田圍: 82B新田圍 大圍 美田
985上新田圍

顯嘉: A44新田圍 美林 顯徑
A42黃泥頭 沙田圍
A46火炭 市中心
油尖旺線

顯徑: 大圍一條A線

廣源: 82K不需上黃泥頭
將軍澳線上黃泥頭
廣源全日過海
89S上水泉澳 延長服務時間
82X上廣源

第一城: A41P要經一城
286C入大涌橋路替代路段
將軍澳線入銀城街

市中心: A車直出

大圍: 982X 985全日
去新界西

火炭: 88X雙向
43P科學園直出
東區線經中環 港澳碼頭

海旁: 要將軍澳線
全日過海
286M勿陰乾

烏溪沙: 全日過海

馬鞍山: 980X全日
反對A41P經一城
A41P拆線
將軍澳

美田: 985回程銅鑼灣開

富豪: 286C停富豪

新田圍大帝

東區線經中環做乜鳩

你又唔使講到得你先諗到
關注組一定係抄你至得嘅

86過兩次河、廣黃兜兜兜呢啲大家都睇到
又唔難得出河東河西斬件嘅唸法嘅

286C首航片之中都已經有類似嘅路線建議啦

（三條沙田線都冇得掠水 點搞呀）

即係火炭同源禾路想要中區-灣仔綫啫

首先條T4要起好

來回行告7，唔好入繞道囉

無眼睇

不嬲雞乸都係 chok 少少，要揸得穩真係要操技巧

呢幾條相對上易入口少少
但86A如果加硬價就難過了 雖然而家85A都係相若路線

btw下期題?

連登巴膠怒屌新東精神病院院友暨工作三無工開專區

9149真係無ras?

連登巴膠怒屌港暴製亂暨青沙慢法好暨三W曠工專區

都冇86兜大圍同86A跟85A走線
呢個同我個個（姐係鳩page個個）爭好遠啦
如果要做四線就86學佢咁擺火炭
86A 286C不變
開286黃泥頭經第一城麗豪青沙

唔止86A加價
秦石新翠硬食86C 8.9都屌柒佢啦

冷氣用TOYOTA?

Thermo King?

石門開應該$7.8嘅
不過秦石新翠加$1都係已經唔得

短車真係要快啲出，依家搭64k果堆KC KD躉仔 行到接近散咁款

厹回程肯收7.8先算

11米行到林錦

Toshiba?

揀左11米牌

行唔行到都要快啲出
64k 舊清果堆線 加埋咁多卡佬 操車都需要一啲日子

u see see that on9 page’s suggestions

6學員 一人一個單 搞定👍🏿🙏🏽

但啲短躉仍然好生猛

邊到揾

所以咪話如果厹有心搞咪就係馬鐵通個陣一早搞咗 唔洗拖到依家先嚟搞

元朗南特車不如叫968P

968B算啦 繼續abcde咁拆落去

968B不如做元朗南港島東線

康城PTI